IPHONE XR 義海區 (1)

收一部128

2部黑256
無tg，留 email or其他聯絡方法

放2部256黑

放兩部藍128

你知唔知咩叫[義海]?😂

256黑 or 白

收橙/紅 74/128都可以 中午前交收

64/128

放2部128黑

收 xr 128 紅 ，12點上環 or ifc 交收